Endgame? 只係又一次嘅infinitywar

103萬人出嚟，政府照樣擺明唔放你在眼內，出個聲明6.12如期恢復二讀
遊行完大台宣布集會結束，宣言今晚唔係最後一日抗爭，然後人群如故散去，留守嘅照舊被打到仆街
翌日，香港人照常返工返學

連登日日吹奏6.9 endgame
呢個唔係endgame，只係一次又一次嘅infinitywar

Endgame前半都係唔夠打嘅

係
問題係 香港人願唔願意6.12出嚟真正endgame